年三十黨鐵有冇通宵服務？

冇

你開得post 嚟都Google左答案啦

毅進兒女嘛

有都唔會搭

其實我google咗，上嚟double check

因為淨係搵到一個source唔知真唔真

(因為之前有次google話有但係最尾又冇)

其實我google咗，上嚟double check

因為淨係搵到一個source唔知真唔真

(因為之前有次google話有但係最尾又冇)

我都淨係搵到rthk嗰個

坐巴士唔好咩
利申 雖然貴左都轉左九巴月票

我冇俾錢架